裝修還裝修 不如試下盡量唔好搞部𨋢⋯⋯

［朋友冇ac所以幫手po
利申內容係有啲膠
但如果我地既抗爭仲係理性
我地會分黑紅黃藍
咁呢啲細節都值得諗下］

知道宜家大家都好嬲 我都好唔開心
有一件事想拜託大家
我都好討厭黨鐵 希望佢破產
但係希望大家唔好再整爛啲𨋢
啲婆婆公公上落樓梯好辛苦 （仲有傷殘人士）
我地唔搭黨鐵 但係老人家 你知啦 好難改習慣 搭開黨鐵好難突然轉去搭巴士或者其他交通工具 （對唔住朋友我刪的）
仲有清理黨鐵的垃圾嘅公公婆婆 上次見到佢地揹住一大堆垃圾上地面 垃圾真係好重
希望大家可以放過啲𨋢
唔該曬 🙇🏻‍♀️

（補充：其實交通燈都係 十字路口對小朋友老人家都真係危險 重有個啲阿婆手推車⋯⋯）

雖然我好明有時抗爭理唔到咁多野

無錯

傷殘人士出街好靠呢D 𨋢

咁不如咩都唔好搞啦
唔好搞閘機，阻住人返工啊，班公公婆婆要排隊企咁耐好辛苦
唔好搞黨鐵，班公公婆婆冇黨鐵邊到都去唔到，好唔方便㗎

收皮啦阿sir

你當革命係乜
開心嘉年華定小朋友玩泥沙
阿公阿婆傷殘人士小朋友大肚婆
個個阿豬阿狗都話要照顧咁其實咩都唔可以再做？

支持

不如乜都唔做留係屋企打飛機啦好嘛？

一部lift 要整都幾十萬
乜都唔搞 搞咩革命？

又有班人鍾意用革命做藉口
到底而家係用武力革命定資訊革命都未搞清楚

而家革命，殺人放火金腰帶呀! 再講係街度小心我地私了左你

首先，「開口請你地唔扑𨋢」係冇問題，應唔應該做係另一件事，可唔可以唔好第一句就屌？

另外，呢啲細節位係可以係一般人對話之間拎到分：
例如有人問點解要破壞，我可以解釋，可以數原因，亦可以數做左啲咩無做啲咩，

你可能會覺得，係藍既始終都會係藍，但係唔係全部人都深藍，就算我本人做酒店呢行，身邊全部都老野，都有唔少人聽完我講之後唔多再出聲屌。但係講緊我要花以小時計既時間逐樣去數邊個岩邊個唔岩，裡面就係好多呢啲細節

盲人輔助同傷殘人士用既野你唔扑，減少既破壞並唔會太多，我覺得係利多於弊，而唔係純粹道德或底線既問題。

啊sir?

AGREE

幫推

我老母係資深黃絲（由九十年代已經係支持泛民嗰群人）佢雖然因為身體狀況行唔到出嚟（要坐輪椅出入,最多可以扶住野慢行5分鐘）雨革反送中佢都有捐錢比示威者同高質媒體

佢個個星期都會搭黨鐵去睇醫生（屋企冇巴士直到 佢又唔中意的士司機啲嘴面）所以黨鐵站啲𨋢壞晒 對佢日常生活真係好大影響佢雖然明白示威者嘅原意 但係搞到自己日常生活 佢都覺得有啲矛盾 雖然未到割蓆 但係少不免會罵下啲衝衝子

講咁多都係希望大家高抬貴手 搞閘機嗰啲ok 但係搞𨋢嗰啲真係會影響到好多弱勢社群 令佢地受到更多嘅不公義 違背咗呢張運動嘅原則

而家革命呀做乜都得呀

收皮啦 咁日日休息好冇

咁你預咗會冇咗一班人嘅支持唔係個個都咁深明大義

怕乜呀，再嘈再質疑前線係街私了你都仲得

戰術討論啫 唔好下下講到前線乜都唔諗就私了咁 有時曲直難分

嘩屌呢個post頭十層睇到我懷疑人生

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播